[LOL]積分要升到邊先冇垃圾隊友

今年開季都打左三百幾場積分
依家銀牌菁英 女巫獵人 四 72分
自問有鉑金實力
(一般成日撞到鑽石玩家 對線食兵都55開 應該都冇鑽石技術都有鉑金)

先唔講D隊友成日掛網斷線
我主上路同埋下路AD CARRY
玩上路就下路崩 玩ADC 隻上路就送
明明我都成日單殺對面 但係佢地又唔爭氣
D隊友咁垃圾 要點先凱瑞到佢地
我要正常少少既隊友都已經夠

所以想問下大家積分要升到邊先冇呢D雷包
我諗住買分升上去就冇煩惱
代打PM我 不過我學生哥冇乜零用 希望可以平少少

老老柒柒 唔好成日怪隊友
金銀銅場打唔到人地爆線
就練多d啦

隊友全部都係洞
我明明嬴緊 下路10分鐘都未到就死左成10次
點玩

Ng係邊隻英

金2開始都冇咁多了 我係玩carry位 上/中 係低端一定要carry人 之後我升到金2 金3 就開始轉玩sup 等路人carry上白金 依家白金5

三百幾場仲係銀牌就認命啦

爆人地NEXUS同埋唔好俾人爆你NEXUS

最憎d垃圾 成日話自己咩實力最少有點點點 隊友爆炸所以升唔到上去
根本哩隻game既ranking系統已經做到牌位=實力
你打一百至二百場 如果重係同一個牌位
證明你實力只有個到

利申 連續三季大師 知道自己實力唔會上到菁英
亦覺得台服大師都只係好普通

渣GA

收皮啦樓主 上次約我一齊打 點知你打到屎咁樣 搞到我冇輸左場rank
你仲係到話自己有白金實力 笑死我咩屌你老母

比幾個升分TIPS樓主
我都係靠依幾點升分
唔好係岩岩洗完分果時打RANK
因為龍蛇混雜
勁同廢既都撈埋一齊 變左睇運
睇下排咩隊友決定你果場贏定輸
季中唔係升分既好時機
勁既上晒去上面
得番堆廢柴係度
點排都升唔到
場場比人雷
完季前代打數量眾多
千祈唔好打積分
排到代打係對面基本上輸硬

嬲到打多左字

樓主可以試下del game

場場都係d雷包 好難玩

如果我隱分係高d我都打到上去啦
不過頭十都係d傻仔隊友

屌你老母 你無落過去
唔好係度講埋依D風涼話
最憎就係你依類負負碌碌就升到上去
跟住係度笑鳩低牌過你既人
正垃圾

三百幾場銀牌

你可以轉game了

我諗唔岩你玩

真心一句

屌你老母 應我呀仆街

見到 自問有乜乜柒柒實力 就唔洗睇落去

你又咩積分咁把炮

自問有白金實力

樓主咩名
開細號同你排下睇下你咩料
係隊友問題唔怪你
你打唔爆對線就唔該收皮摺埋

其實留係金銀有乜所謂
你享受隻game 味得囉

我鍾意玩蠻王
場場都打爆對面上路

至於贏定輸就真係睇隊友
因為就算你打爆一條線都好難carry到全隊
真係咁想升分就只可以玩特定幾隻風向性英雄
好多靠成分鐘cd大統既英雄好難升分

一定要將某d輕易reset 既玩到好精
而且又要成日查隊友戰績
咁樣做人好辛苦
享受唔到個遊戲

我一般嬴過幾次鑽三以上
都算有實力啦

成班小學雞仲玩lol

不如你係個介面搵我 我唔知你係邊個

鑽石仔 唔係好勁

你咁撚串 成世銀牌啦

緊係啦樓主，你隻扑頭仔未夠爐火純青嘛

咪星期六晚同你玩果個囉 玩完黑名單我 心虛呀柒頭

俾你個帳我 單挑囉 輸左刪帳

玩你既扑頭仔 守衛啦柒頭皮
3百幾場都上唔到姐係你係個個區
超越唔到個區既人啦
我幫過銀銅牌場既朋友代打
次次都係玩jg殺崩1/2路再推線
控好龍同幫隊友插眼
已經好易贏

屌你小學雞呀？ 好慘

咁撚臭串屌你老尾
抵你銀牌仔
輸Game唔撚識反省自己個場有打得幾唔好
一咪味賴隊友
垃圾銀牌仔真係垃圾銀牌仔
扑頭仔同守衛唔係練易升分架咩

me銅1 有無bro duo

做咩鳩

高價徵代打 有意++贊先生

扑頭仔同守衛

物以類聚 人以群分姐
你老母生到你打機咁撚廢咪排啲差唔多既隊友比你

總結：好似樓主呢啲垃圾廢閪多多籍口
就係幾時同咩區都上唔到分

屌啲小學雞 打輸game上黎 叫春

難怪你係銀牌啦

我係咪殺左你全家

你咁勁 殺哂咁多個啦

唔用咒術師升分咩

樓主呢啲打機奇材
只係卡係銀牌比人雷
佢咁勁
一隻守衛/扑頭佬/咒術師就殺哂我地咁多人喇屌
好驚 樓主好勁架

好想撞到樓主比佢carry

其實睇佢講野同打字都知佢最多得中二三
btw 有冇反省過點解其他銀牌升到分你升唔到? 你打幾百場, 場場都係隊友問題? 有有反思過自己有咩失誤或者邊啲位可以做得好啲? 同埋其實你carry唔到銀牌 就姐係代表你冇咁既實力可以打上去

why樓主假膠都咁多人理

認真左

其實認清唔到自己有咩不足先係進步唔到嘅最大原因

國動上連登?

幫你升到咩排位你咪又係跌翻落嚟
btw 代打可以搵我 你想上菁英都得

覺得樓主係現實中都係啲戇戇鳩鳩既先屌下佢

十個銀牌九個輸牌品

真心難求

係呀係呀

咁咪好勁？

中學有咩問題 你冇讀過中學

樓主希望你uninstall lol 唔好再害人

銀牌場真係kda過4先好話人雷啦
我兩季白金幫人打銀牌帳真係理撚得你隊友幾雷照car9ry你
你真係有白金實力點會上唔到去

下 原來有銀牌架？
打完頭十就金左

場場都1打9 飛可都打唔嬴啦

咁都有人撐 屌你兩個得淡笑真係

佢中學啲戇鳩同學仔

你係到串到我無用架喎

你係到反映緊你同樓主係一鳩樣

其實銅牌銀牌d隊友真係有d問題

申利 無爬文 但小弟我單排積分 由銅五-5分 打到去銀五bo3 大約打左80場到
試過好多次中路打爆對面但係其他路輸曬 最尾輸左
btw 唔支持代打

笑撚死人

都係唔好認真好了

學徒仔笑大學生

整係起我學徒仔

咪比你笑下

我覺得無問題
只不過係技術差d
好少斷線同掛機
多數佢地見順風都肯玩

老老豆豆我勝率都唔係100% 有時1打9都會輸
但係邊會真係場場都隊友雷 對面神
個rk system係on9 但都未至於分到兩隊實力差一個牌位(銀-金)
只要你真係有實力有心去贏 揀岩角色 係唔會一直輸
btw po個戰積黎睇下未見到真章囉

呢句錯喇 faker要carry 佢冇得輸 1個人帶成team風向有冇見過呀 菁英3個夠5個金牌打有冇睇？ 最後菁英屌壓唔知點解呢

比啲意見你喇 上唔到好放棄喇 搵fd打下街場算撚數喇 唔好再浪費時間落去 盞晒心機 晒時間

我就係金牌仔試過屌打鑽石幾廿萬次但係上極都上唔到，咁最後點？ 我放棄 ，無謂晒時間落去，我夠試過好似你咁啦，睇開啲啦，諗吓自己值唔值投資落隻閪game 到啦

你知唔知自己講緊咩

執返個尾彩

同過樓主玩 果場隊友4個都鬧緊架
好彩樓主上路傑西一句都無屌人
重話有機會鼓勵我地最後會戰愈打愈好重贏埋

兩季白金

唔好講咁多啦
樓主比人串到係廁所喊緊
樓主啲fd子會上黎笑你真心膠架

岩 有首野講得好岩
文能掛機噴隊友 武能越塔送人頭 靜則百年不見人
多數呢三樣比較多

屌你呢條友唔係假膠就係小學雞 點解咁都有人俾佢釣到
我估係小學雞

你幾個加油

無力同你地玩 認輸

講真打咁多場都上唔到金真係實力問題 銀牌場上路建議練潘森輕鬆上金
利申：鑽2

我岩岩又玩左一場 又係d傻仔隊友 扣左我25分

最少大師

公道講句,係有實力,過金銀銅絕對唔難,無技術就咪講啦
利申:自己打,銅五→白金一 ng打過大師,challenger,夠未?

白金都唔勁 而且唔係重點
重點係想講真係白金實力就唔會卡區區銀牌

1個鐘就推到4頁

就算金實力都唔會卡銀
唔洗去到白金咁盡

你估你ng打贏鑽石就真係勁咩
ng都有隱分 有無諗過點解鑽石會同你排到ng?

好撚勵志

你菁英實力打金銀銅梗係無難度啦 ON99既
如果係白金打金/銀依D升唔到有乜出奇
你菁英打鑽1都唔係場場贏啦

用一隻人馬打尻晒對面幾條路，但班台仔智商太低場場都打得好辛苦，好采最後都上返白金3就一路上到鑽1。呢家頂唔撚順班智障仔直接去玩kr服

挽你老母閪咩

岩岩查左 原來ng係一般
我一般都打過鑽三 所以先話我有實力 同你一樣

挽你老母咩

卡銀咪玩LOL啦

屌 我仲以為你白金->大師,菁英
原來打NG 屌你老母 番屋企訓啦

100場先鑽石 好廢

下面果D唔撚玩 咪到你跌落去囉

同樓主玩過，佢竟然玩客家人出火炮

識個橫掃鑽三既高登馬王贊先生都唔會咁出

唔係掛 客家人出火炮
我玩弓箭手先出
今鋪我都唔幫樓主鳥

邊隻係客家人.. 小弟見識少
同埋係係邊個 不如係介面搵我

老實講
如果有用小小腦 去打lol
我比盡你3季
3季都上唔到白金
真係唔該你del game
去打飛機仲實際

神槍手先出火炮架

玩弓箭手應該出魔弓

我都沒計 d隊友差太遠

原來係5河條傻鳩

我唔係銅牌 我係銀 同埋第4係咩意思

上面屌鳩我既巴打一定未見識過低分場有幾可怕
慘過落地獄 我有個朋友上過鑽一 上年都係卡銅一
所以我話我有鉑金實力係有根有據

樓豬今年DSE

係 咁又點 其實你積分又幾多

s3最高白金
之後s4,5,6都係金

奇怪樓主仲可以打機

笑撚死

我上季由銀5上鑽2都係咁上你有心打一定上到有
好多高端要會有小號或者本來身低端爬上去高端點會唔知低分場係點
即使你實力菁英 0觀念都冇用
睇多啲比賽就會明白隻game點玩

可唔可以分析吓SKT歷年來所用過既所有戰術

搵人同樓主單挑 直播上連登啦
輸左刪ac 樓主唔洗煩

好撚白痴
用比賽同單排比

單排你係控制唔到隊友架
睇比賽睇再多都無用

要睇都睇果d咩上分直播

去到邊都有垃圾隊友 有實力都可以銅牌觀念打輸怪邊個

我100埸上鑽石
你幾百埸仲係銀牌
原因係咩自己諗啦垃圾

我鑽四上次同台服第一個小黑對線 感覺佢普通

你d elo係第四五季用場次累積返黎
打左幾百場先上到去
去到6-7季仲要勝率唔夠50%
都好意思貼出黎

佢用自己證明死R爛R都會上到去

證明左鑽石同銅牌一樣實力

sorry,單線玩劫除左輸比一個真係好勁fizz(唔記得大師定challenger)之外 都無點輸過,rk成日打鑽石,bo5場場kda>3 都係輸 自此無再打rk 最後講翻句,字都唔曉睇仲可以大大聲屌人 你真係無得輸

因為我估唔到白金1都出黎串人 我錯 sorry

你見到我邊隻字串緊人

認真 300場仲銀牌就真係收皮啦

其實無所謂隊友雷你,只有你唔夠carry,係啊,有隊友可能水平低d,但對面都係一樣,你要靠自己先會係低端上分,我打左5年上個season季尾先上鑽,技術係要累積,隻game無天材的

有冇發現每次輸game都有共通點
就係有你

天才實有，有d人好撚努力都係白金或者鑽
有d人可以好輕鬆就菁英
利申:身邊有例子

我已經好CARRY 但係班友 冇人性架
我咁落力玩 佢地一個就可以送個勝場俾對面
公平咩

上上季銀 上季打到鑽三 今季bo10輸7場金一開
坦白講用燼上分
自問連白金實力都冇 但觀念 地圖觀正常
都一樣上到
但樓主你百幾場都得銀就唔好瀨隊友
都唔好話咩自己有白金實力
打到咁我覺得你應該檢討下自己
一直自欺欺人係永遠都唔會進步
接受自己係銀牌仔呢個事實 慢慢改進自己
你終有一日會上到嚟高端

大瓜瓜呱啦啦啦

唔算高嘅 比起銅銀金叫高啲咁囉

咪就係你呢種人 明明冇技術冇實力
-6上分就係到雷 雷到人地都升唔到

大瓜瓜 原名葉問

打親下路都叫冇爛線咁囉 對住對面D鑽石AD都叫打得贏嘅
有冇實力見人見智啦 你話我混分都好
不過同你講完兩句之後真係覺得你D態度閪咁款
唔撚抵得人 咁撚勁起碼上到金先慢慢屌人啦垃圾
又或者繼續對住你自己個白金實力打飛機啦柒頭
Low elo咪多你呢D得把口嘅垃圾所以D人先難上
你快D del game咪再害人啦垃圾

300場銀牌仔係勁㗎 實全部都係你隊友問題㗎啦

你自己都識講自問白金實力都冇 但又鑽石
唔係垃圾係咩

咪多得你呢種人 明明唔應該係呢個積分

我係銅牌生存左好耐

下面如何

連兄

細路 你學詠春架?

佛山贊先生$&%(@*%(@%*
唔撚記得 大瓜瓜補充啦

得罪講句
白金二 以下根本亂玩lol

中肯呀 我睇D鑽石玩家開台我先知我隊友有幾垃圾

d隊友唔識跟 打撚咩

以前見過有人main枷蘿玩左1300場 1.8kda 銀3

我都好似見過佢 10分鐘未到死左5次 仲要屌人

有兩隻ac
一隻銅
一隻金
打算上到白金
金牌三日由五上二 一日幾場
隊友唔聽話我掛機

認真問果場隊友4個都鬧緊架好彩贊先生上路傑西一句都無屌人重話有機會鼓勵我地最後會戰愈打愈好重贏埋

100場已經上左鑽

S2金牌elo s3-s6都鑽 隻驚太易玩 轉玩csgo

燼呢D傻西英叫對線咩 禁招技第4粒彈打落人到就換贏血 打團戰就禁個大技係後面射幾槍就贏 0技術傻閪英

卸曬膊落隊友已經係原罪
其實玩game冇必要玩到俾game玩

利申 金牌守門員 金銀銅都玩過

菁英表示 玩到悶

開膠post開到連尼住都入黎lm
大家姐

玩垃圾GAME開膠POST仲要自己正評自己

台服大師先係呢隻game嘅起點
每個人對自己條路同champion都有一定嘅認識

前面運氣固然重要
但幾百場都卡住
就好明顯自己都有問題啦

垃圾 打咁撚多場都上唔撚到去仲賴乜撚野 銀牌金牌合埋眼都上撚左去啦 最撚僧你ed以為自己好撚勁既on9
利申 3季鑽石垃圾

樓豬新殺

台服太多鳩佬
試下轉玩韓服
好得多

只要係正確既時間, 對正確既target 放E同Q 再放W 同記得開R

個game既技術包括埋觀念同埋合作，理撚得你對線單挑點勁好打贏菁英都好，你唔識合作冇觀念只有輸，但識合作即使5路全崩都可以逆轉。
雙方基本上一樣條件，你賴隊友崩左條路但對面又何嘗唔係比你打崩一條線？對面一樣面對神奇隊友但對面指揮得到佢地carry得起佢地，相反你唔識指示隊友又調停唔到隊友罵戰仲屌埋隊友一份就証明你觀念未夠carry唔起，carry唔起就証明你技術未超越該牌位所以幾百場都仲留起到

一開頭以為樓主假膠黎
點知起底睇下佢出咩po
笑到痴線 乜鳩扑頭仔/咒術師/守衛

9成5都係玩sup 頭十全部銅三 四 單排 冇一場認真玩 垃圾game

其實點解仲有咁多人玩
玩呢隻game唔可以太認真同上心，否則一定會激死

利申：已棄game

白金>金>銅 笑死人

我就唔信你合埋眼真係打到

唔知你真心定假膠 不過堅係想上既 就練好一兩條路 一兩隻英 專精左先 知道哂隻英有咩技 點食兵 出咩裝 點打線 點打會戰 有咩counter counter邊個
玩單英單路既好處就係因為你狂玩好快熟 細節位執哂 唔爆線識贏線都上到金
跟住有技術後就係執地圖觀 控龍 推線 打團 幾時要做乜 隊友擅長啲乜 金去白金最常見就係打線

金去白金最常見就係打線贏左 又唔知自己隻英可以點打中後期 亂打送優勢 你識玩團戰英就可以上白金 果時我係用悟空jg 石頭人top 樹人top一路衝到白金中間
上到去基本上都係精進技術 練下其他路 學下點同隊友夾 建議你練下路 因為補位補到呢度既機會都幾高 下路一比人打穿就冇龍食加埋對面兩條友肥 都知道何其重要 單英撚唔會再幫到你升幾多分
s6上到鑽二我就冇打 s7打左廿零場上鑽 季初撞過職業選手 對線hold得住但對面觀念好堅 真係識帶領團隊走向勝利 唔係話你要打到職業咁勁 但lol最高境界就係帶領團隊走向勝利 自己打自己唔識其他人係冇用

訓醒未啊懵撚

法洛士先係無腦

糞game
中四玩左而家
四個Season左右
唯獨呢個Season心態上完全爆炸
跌左七個區
已經冇乜點玩 場場垃圾隊友

見到啲自問__實力真係得啖笑
仲用ng打贏鑽石黎打飛機
我同fd打ng都係練角troll game啦
ng打贏鑽石就代表你真係有鑽石咁勁咩
係勁你就自己carry左成隊銀牌仔 自己升左區啦
而家隻lol搶首塔拎經濟比成隊就贏好多啦
你真係有料既咪直接打崩人地下路狂拎經濟咪carry到囉

開季大爆炸

媽呀好柒

銀牌話自己有白金 重屈鳩d隊友你估得你一個遇到d垃圾隊友個個都係咁架啦 自己廢就收皮啦

申利 鑽2

玩到想死

見住d朋友話自己咩野白金實力
點知打完頭十場銅4
我頭十場金3

打ng唔係以為個個都認真打嘛?
更唔好講好多鑽4,5東巴實力同金無分別
基本上你狂打rk靠場數打上去加少少運氣
金牌上鑽石有幾難
我有個鑽5fd每季次次打千幾二千場
次次一重置又去返金4慢慢爬
我s2銅4之後無再打 不過打左好多ng
上季一打就上到白金 今季鑽2
根本你個人心態正常少少 唔好心態比人打爆
唔好諗住隊友會carry 有少少觀念
技術就哂氣啦呢啲牌位

有冇巴打可以carry我

運氣遊戲

我都開始想棄 場場都係咁真係好

睇開啲啦
嗰系統要你輸你冇得唔輸
我都半棄Game狀態了

我咪就係講緊呢樣野 D廢既就上到分

I know your feel

自問白金300場都係銀都幾有問題
根本有白金實力金銀場都屌打
升唔到就認係實力問題啦

++贊先生
連登馬王 金牌魔術師

我場場都嬴 係D隊友輸哂
明明有優勢都55開

認同
有時侯對線打爆人 支援埋下路都可以輸
相反對面俾我打爆嗰嗰就躺贏

連敗組

要升分55波冇用 呢隻game 要贏就要識帶風向
唔識帶風向對線同faker 55波都係冇用

不如樓豬講下main咩英，要玩d可以一打五既英先叫做carry

補充多句 有個fd 對線未輸過比我
但我solo 鑽1 佢卡白金

認真 積多少少陰德 唔好人地送一個就屌曬鬼咁
我有次玩上路提摩手殘一開波俾對面殺左兩次(JG gank)俾隊友屌到上天 (十個提摩十個雷 就說玩提摩都是來搞笑的)等等嘅說話 最後我carry翻佢地

我上路就玩扑頭仔同守衛
下路就玩槍手
我另外有開POST講

樓主 有樣野叫連敗組
一日連輸多過兩場就唔好再排啦
我就係唔信有呢樣野 已經輸到跌左七個區喇

宜家白金1
最廢嗰陣跌過落600 分（s2)
之前睇左篇文較你玩lol
結果嗰篇心得文成功幫我洗底
睇你有冇心去打機嘅啫

一陣加
利申: 好廢
上季尾先開始玩

link or mom?

加mr chan
我依家好少玩贊先生個ac

連生 可唔可以一拳打撚死西瓜仔
佢成日開膠post

贊先生好似以前係好友黎
不過比我清洗fd list時del左

開膠post無罪

連囝比個高級會員
我帶你升

見到隊友用犽宿已經知輸硬

利申,銅1

自從上季鑽4發覺巴德好撚好玩 走左執玩sup巴德 連輸廿幾三十場 落到白金1 2 知衰已經太遲 白金4完季 依家仲係白金5 不停咁輸 就算事實真係比人雷飛友掛機都唔會講出黎 覺得好柒 自己都說服唔到

利申ad 求sup雙排

去到邊都會有

this ching know siu siu yeah

我打左150場左右由銅五去左銀一了
仲帶住個真係銅牌既銅牌打

你唔玩

I know ur feel

樓主輸親都有個共通點
就係樓主都係度

駁唔到

要唔要試下同我雙排？
利申：連敗組大隊長

每次到我ban英 我已經直接ban犽宿

負負得正
認真想搵隻sup上番去

我主中副sup同上路

樓主之前話自己係菁英 會帶小妹升分

衝出嚟柒

用朋友銅牌場ac專玩牙宿
啲敵人以為我廢
結果三刀一件

求其打十幾廿場都金啦

對面隊啲傻閪以為用安妮/稻草人就可以屌打我
最尾梗係殺到佢企塔啦

問題黎了
點解代打做到你做唔到先
怪少啲隊友，諗下自己每場有咩可以做得更好
先可以進到步
唔好以為上左白金鑽石等於上左岸隊友正常哂
一樣大把東巴垃圾

係未理性分析之前 容許我先講一句
樓主真係唔好咁撚自大先
唔少高端玩家都有SMURF AC
佢地雖然唔係場場嬴 但係人地係既係觀念
我當你上路打爆左人地 你會繼續推定係係條河扭扭擰擰唔知幫唔幫其他路曬時間
另外 你帶唔帶咩SPELL入場又係另一回事 如果你係帶點燃嬴人TP都唔係一件好光彩嘅事
我自己係鑽3 MAIN ADC 得閒都會打下小號
唔會無輸既 但係點解300幾場都上唔到去而你又自問技術到家既話
唔該你好好諗下自己觀念有冇問題
再唔係 你放幾段REPLAY上黎俾我地細味下又得啫

代打兩個雙排要贏有幾難
就算代打打到上面都唔一定場場贏 都一樣要睇運氣

隻game40分鐘淨係禁下滑鼠 鍵盤幾粒制
拎俾殘障人士做復康都嫌垃圾啦

咩rk
搵日試兩場試水溫 ？

輸到而家鑽五

一睇樓主銀牌實力啦
3xx場金都上唔到
有冇諗過點解你銀排場會排到上季鑽阿？因為隻鑽既穩分同你一撚樣低啦 即係咩自己諗啦 用下個腦 唔好撚再咁自大同on9啦

真係好痛苦架其實
當初唔識玩亂打rank，搞到成日要銅四銅三起手
d人係要幾雷有幾雷，要幾小學雞有幾小學雞
今季我靠用龍女一個打一隊
坦又係我輸出又係我
不過都用左成50幾60場先上到銀
之後同個fd排，carry佢唔黎
而家好緩慢咁爬到上銀一就快打BO
我覺得得自己打到上金四左右就收皮

贊仔

玩左lol第5年 一開始銀>金>鉑>金 今季銀緊
發覺玩家越來越低質個個都代打
就算上到白金都仲有雷隊友 小學雞

唔關事，當年 froggen 黎台灣一個禮拜咪又系直衝1800分。其他大部分台港實況主都試過新ac啦，例如香港既阿一，咪又系順風順水。點解人地上到你上唔到？你隊友都係垃圾定人地隊友都係神？唔好再自己呃自己喇

唔緊要啦 鑽三以下都係亂玩
自己頭10 W4L6都有白1

樓豬

龍女出咩坦=.= Ie 火炮 王者劍 lw一咬收佢皮啦ching

+贊先生

彈性同一般有咩分別

又講舊屎你悶唔悶啲
之所以順風順水咪就係入左連勝組咪順囉
四個隊友都爆炸你單排贏黎睇睇好冇

對線白金 意識銅牌 應該對線都無白金 難聽啲講 金牌都夠係銀銅場carry
樓主收收皮先啦 九成九係輸就賴隊友

自問意識幾好 識叫人打龍同大龍
不話過d隊友叫極都唔黎

咁你咪一直做銅學囉
自己出門口雀屎中頭就刪game算吧啦

咁你咪繼續做銅學囉
如果你係出門口雀屎中頭既程度我咪信你場場黑西隊友四件天線得得B, 對面5件代打囉。

反而想問有無人可以carry我
而家金4 上季金2
自問應該僅僅夠白金5

講到咁你去jungle啦 無限遊走 實得啦

你唔嫌我白金5廢就打囉
白5同鑽5排到？

絕對明白樓主既感受, 有D人以為自己係NB3咁, 乜春角都拎黎JG
打SUP又係, 以為自己PRO PLAYER咩, 係到用D根本唔係SUP既角

排到

你幾時得閒？

垃圾nb3咪又係比人carry上去既

我都想比人carry上challenger

最憎d金銀銅成日話自己有鑽石實力

玩幾百場都銀牌就明顯實力問題 怪咩隊友
怪就怪自己唔夠勁 carry唔起

利申咩分區都打過 s2 800分上2000
呢幾季Keep住大師 菁英

呢兩日可能都唔得
留左名先？

講真唔係垃圾想落去都落唔到啦，落左去就自己反省下啦
人地升到上去又唔抵得人話人負碌

隻game都少左人玩自己仲多年銀牌好心就反省下啦

打咁耐都銀就係銀架啦
個個rank都有troll架啦
自己carry唔起就收皮啦

胂脷：最高去到鑽5

係到留？

屌你老母

係勁就唔洗季尾先急急腳上菁英抆車邊

有冇方法

是咁的，我自問都有菁英實力，同faker打應該55開，但係打左300幾場都仲係銅牌，明明屌打對面都比啲辣殺隊友送頭掛機搞到輸晒，我已經玩扑頭仔，守衛同咒術師outplay對面，但係啲垃圾隊友淨係識送頭，點算？怕巴打們話我無菁英實力，講番先，我打一般同鑽石對過線都屌打嘅，不過就唔係好識用ng呢隻英，唔知關唔關事呢？求各位巴打解答

好笑

同鑽石對線食兵有5:5 就冇鑽石都有白金
笑死人咩

利申：美服垃圾 s5 先開始打 金一收尾 之後season 打到白金二就冇再打 冇時間

佢玩咁多smurf 用嚟拍片賺錢
關佢冇challenger 實力咩事
酸到呢

美國服就收皮啦
D鬼佬咁屎